全港5,000的士擬周四慢駛抗議 促Uber「滾回美國」

Uber在香港發展前景未明，有的士業團體對新競爭者有所防範，今早（13日）將舉行記者會，聲言要「打倒白牌車」、「Uber滾回美國」，並擬於周四（15日）發起5,000輛的士慢駛遊行，向運輸署抗議。

全文：

有關慢駛行動消息昨在的士司機fb專頁流傳，《蘋果》暫未聯絡上慢駛發起人士及團體講述行動詳情。據網上消息稱，這次行動是為抗議運輸署縱容白牌車非法載客的「全港的士大遊行」，在周四早上8時至中午舉行，發起團體料最少有100架的士到中環政府總部向運輸及房屋局抗議，同時有5,000輛的士參與慢駛行動；資料可見，多間車行、的士業團體已各自動員數輛至10輛的士參加，同時召集同業做義工，協助慢駛抗議行動。

政府去年提出推行專營的士計劃，「撤回的士專營權大聯盟」反對，同年3月在政總及中環一帶抗議，約有300輛的士參加。

OK

我真係好撚驚.jpg

的士狗淨係識搞事，影響香港經濟

行路/電動滑板車都唔撚搭的士

屌你老母
死廢中廢老
阻人番工
死全家

班的士狗幾時仆街死

Dc9死全家

佔領____

驚啦？你老味你話
遠就兜路
近就話唔識路
個個串過馬撚
坐短程就成程比說話你聽
坐長程又話要收回程
最好邊到都唔好去
一上車擺低兩舊水 幫你含個撚 再同你講聲多謝就最撚好啦

同意。 的士佬都係臭閪

Marvel9都死全家

攪亂香港

WFC

的士狗佔中呀

坐gogo van都唔坐的士

咪撚霸住條路阻人搵食啦

呢啲一定係車主
我call開啲的士司機都話uber好
如果政府唔拉，佢地一定轉uber
話租車越嚟越貴，車主又仆街
基本上都係車主食哂啲錢

廢佬思維:抗議還抗議。唔該唔好阻住條路影響到人

的的打車黎香港啦喎

違法！全部拖走！

on9

連登發起星期四罷坐的士

的士狗慢駛冇人嘈
佔中到而家都有人攞來做藉口

還我道路使用權

同意x2
成日借啲意兜路
收錢自動「1捨2入」
地點近真係黑哂面

支持香港政府依法辦事，拘捕違法的士

佔中

支持警察依法治港, 嚴懲阻路違法者

幾時整返個的士佬發起慢駛後的蝴蝶效應

少左5000架的士咁多，睇怕到時都要call uber啦

屌你老母的士狗 鬼叫你地咁撚串 太近唔去 太遠又唔去 不如掛個牌寫住你想去邊加埋number 好似巴士咁丫柒頭 我祝你地轉頭就車禍夾到不似人形條腰俾軚盤夾到好似腸仔咁幼再扔低老婆仔女老婆要靠做雞五味$300 先養掂兩個智障仔女呀

利伸： 老豆逢星期六渣的士 但都照咒 因為班的士狗太可惡 我唔可以獨善其身

反省下啦屌你老味
上次搭的士去紅磡
條的士狗話獅隧整路塞車游說我地行大老山

屋企人企硬行獅隧
屌佢老味仲暢通過佢老母個西
隻的士狗見呃唔到錢
一去到紅磡專登兜大路去目的地呃車程
正一食屎狗

過海又唔撚載！
交更又唔撚載！
近既又唔撚載！
太遠又唔撚載！

食撚屎喇的士佬！

解釋下交更,過海,揀客d事件先啦不如

滾回你媽閪度仲好啦

成年冇坐過的士, 寧願貴小小坐Uber舒舒服服, 都唔會俾錢買難受益的士狗

成班垃圾搞亂香港 !

等睇最後得5架出黎

禮拜四要生仔

QQ，不了

電動滑板車係犯法架, 比龜見到的番去連車都冇埋

我通常一上車就叫佢跟Google map行

正，終於唔使搭的士，擺使一年仲好，可試uber既服務

dc9 死全家

咁我地咪call多啲uber比生意佢地做囉

阻到救護車點算呀！

的士狗收左美國錢!!!
想搞亂香港!!!!

鬼唔望佢地為搵錢個日會籠裡雞作反

唔捱得就咪撚做

的士滾回巴黎同倫敦

好 我call定我車隊入大場搶9你地生意

其實應該要淘汰的士, 時代過去, 應該好似小販牌咁, 停止發牌同轉讓

的士慢駛我是十分支持，只不過不要把你們的行動影響別人的生活。剛剛我whatsapp一個朋友恭敬他妻子生了女兒，但是他給我只是一個黑暗的回復，他說他老婆今天下午一個人而且救護車未能夠準時到達接他老婆，然後traffic jam 45分鐘才到律敦治醫院。醫生告訴他們 你們女兒嚴重腦缺氧，大量腦細胞死亡，可能日後會有點問題。有點問題即係傻？我只可以打一個長途電話安慰他。希望司機放棄你的自私，有問題可否用其他方法申訴？

大肚婆準備好趕唔切生仔未
孝子賢孫們準備好趕唔切見親人最後一面未

的士佬d招數仲有用過唱歌示威

的士狗收美國錢叫美國佬躝屍趷路

本身都唔坐,可以點罷坐

call 返架uber賀一賀佢先

越黎越乞人憎

當長輩圖傳出去

又改得幾好

大陸都有滴滴叫車喎
班的士狗咪撚保皇呀笨
到時一國一制咪係到抗議呀

我們偉大的祖國都有uber了

香港的士狗卻在趕走外資 這些反中亂港份子

出禁制令禁慢駛

DC9 fuck off

靠咁多嘢不如做多幾個客仲好啦

香港幾時有埋lyft 就好玩

坐親的士同dc9吹得水好人個啲都話支持uber

垃圾的士佬剩係識叫人走
咁唔妥人不如你走啦

早兩日入西貢東霸行山

到左下午5點幾 搭的士番出塊
一上車
個司機就開口同我講出西貢$100一位
我照上 同佢講司機麻煩你 我想睇睇個錶渣
可唔可以開番個錶來睇下
佢重一直同我傾計 邊到風景靚

落車個時 我提提佢 係西貢警署門口落
佢叫我比錢 我話錶幾錢我比幾多
佢塊面燶撚過閪

因為係租車嘛
反對既全部係車主黎

廢中又走出黎搞搞震破壞社會和諧

搞亂香港點得呀

呢班藍絲搗亂香港
佢地偉大既祖國都有滴滴
後面老細都係有Uber份
依家反Uber即係反滴滴，即係唔愛國啦

個司機咁順灘開錶？？

咁電動滑板車咪得囉, 邊個叫你話畀係知係電動呢

連登仔冇錢住的士

個陣同佢懶好傾

開錶個陣
佢重笑笑口 懶醒話
得我開比你架渣

我心諗屌你老味 想收我$100位
重扮好人

好似唔係美國公司...

抵撚你死啦的士狗

屌, 肯定係黃屍, 又想佔住條路阻人開工揾食

凌晨三點幾係旺角想搵間的士返屋企都難
個個見近唔去 有個係車睇報紙都唔車 屌你老母閪啦
做完成日野想返啲返去訓都俾你班撚屌玩到醒曬

好唔理性,國家對你地咁好都搞事.想當年阿叔拉人力車時,都無慢駛抗議的士搶客.

佔中引起的後遺

同時有5,000輛的士參與慢駛行動<<<笑撚死咩, 番工時間度度都慢駛, 不如話全港響應慢駛

我覺得應該要搞大佢 呼籲多d 人叫uber 特別禮拜四
集合返之前又賴佔中乜乜柒柒個d仆街野出黎叫返醒d人

亡國興仲唔出嚟DQ的士狗
工賊會

對上一次成年幾前趕時間屯門搭去大埔好唔願意咁
屌你老味成兩舊水都唔願做咁

收皮啦dc9

Uber的母公司是滴滴打車，滴滴打車的大股東是....

dc9係有料嘅怕咩同人鬥？咁驚係咪因為都知自己垃圾

唔搞正契弟

班的士狗一定係收咗鬼佬錢搞事

的士佬收外國勢力錢反中國

班搞屎棍 破壞社和諧
殺無赦

有次秀茂坪返葵涌都要比說話我聽， 佢老味
成程15分鐘係度講d客短程又的士，入機場又的士
焗9氣，我決定買車，死dc狗，你自己慢慢等啦

等睇大肚婆，見唔到邊個最後一面

屌 未搞搞震啦
死班為反而反
還我道路使用權

唔知支持創新科技的波叔有咩睇法呢？

Uber 只係無咗「的士牌」呢樣啫
而家仲要將商用車嘅風險轉嫁咗落私家車嘅保險池

雖然uber合法化係好事，但唔該要車主買返份商業車保險，要司機考返個商用牌

唔關科技事,有個譚惠豬保住班的士狗

最好全部走去慢駛, 全部人搭uber
多謝班的士佬比生意人地做

的士牌跌左好多咩

「班人又係度搞搞震⋯⋯搞亂哂香港」

有次見到有個坐輪椅正想去坐的士
架的士即刻揸走

利申 好少搭的士

記得叫埋滴滴打車滾回中國呀

的士依家識玩果班都上台組隊搵錢啦
依班垃圾

的士狗仲低等過警犬，狗都不如

你唔識路學咩人渣的士？
好意思叫人帶路？
成班社會垃圾

唔洗，人地判斷你開左電即拉，唔會同你講耶穌，你要嘈自己同個官講

開左電係會均速，兩隻腳係上邊，盲都判斷到

廢中紅的滾回地獄

係咪想玩革命呀廢中紅的
即係唔服從黨既指令啦？

食屎啦的士佬 係街伸手又拒載唔撚過海 連用app call的都唔撚接單 仆你個街
正價我搭Uber好過啦 洗坐你架臭車咩

好似跌破600萬

屈氏幾時出文

留名走數

我寧願等uber都唔坐的士

不識反躬自省
只識委過於人

因為支持嗰啲唔係車主呀

屌
d牌費車租就貴
架車就cheap到死
d金豐架架都移動鐵皮咁

佔路影響經濟

gogovan被700買左就唔敢嘈人地

uber 司機轉行渣gogovan你班dc9咪一樣含撚

的士狗死返支那

dc9啊,遲啲中国果啲call車公司落黎你地咪又係要收皮

想唔call都唔得

你唔鍾意可以離開香港
去d無uber既地方

快的app收左皮，由滴滴app自己做番，
就知滴滴網約車隨時正式進軍香港
而港共政府實會放水比佢做
你班車主點吠都冇用架喇，趁個牌仲值啲錢快手放左佢好過

dc9 又幫uber 落廣告

想表達意見可以 但唔該唔好搞到其他人囉

的士佬收美國佬錢搞亂香港

有無方法可以令到大陸"滴滴打車"引入香港?

坐UBER有時有靚車
的士9就不了

平又平過你 舒服又舒服過你
仲會主動問你電話洗唔洗叉電添
乜都好過你 點解要坐你

LM

試過1都入
趕得濟落車先發覺

你叫佢行條快路又馬上屌老母

咪on9羅，拾下車都要同佢爭執，我冇拾lu

食屎啦

阻人搵食正仆街！

決定以後剩係搭uber

試過有的士狗拒載, 最後有好心人幫手報警

鑽石山上車，話唔識去慈雲山學校村！
屌佢老母！

搵幾個巴打遊行 係佢地隔離舉牌，講不應破壞經濟！香港不可以停下來咁樣既野 然後寫一群正義市民上玩返佢地嘛

黑面算好
好多直頭出聲話鳩你
又話下次唔好又剩

講真，比起的士，UBER又貴D，又煩D，又冇咁方便，我地都仲要專登用UBER，DC9好心就檢討下發生咩事啦

的士 app 根本俾佢揀客用
根本係 call 唔到車

可唔可以召集所有 uber 司機出嚟慢駛遊行打倒的士狗？

班的士狗唔代表我！
我要搭uber你吹咩

外國都有的士架 點解佢地又唔嘈丫
因為根本就係公平競爭

dc9

全部出晒
全部載客慢駛就真

話犯法應該嚇到瀨屎

拒載 兜路 亂開價
篤油 鳩揸 亂cut線
收皮啦你班地底泥

搭？

我call開 van仔坐(有貨 好似係)
明碼實價

句slogan好有蝗味

第時個咩xx打車入左黎班友敢唔敢叫佢滾回支那？

滑板車、單車都得啫，反正同搭同到目的地差無幾時間，官..官你老咪呀!

去得近又伊伊哦哦, 入機場又話排的士站出黎等好耐唔想空車出返市區, 一係就唔識路, 唔過海, 要交更, 屌你老母

5000架一齊撞都幾金

都無人坐你咪慢慢慢駛

班的士狗食屎啦。

滾你老母呀死的士狗，有撚種就全港擺駛呀屌你老母，敢唔敢呀on9柒頭皮 ，到時候全民uber你地連屎都無得食就唔好係到貓哭老鼠呀撚樣
平時又黑面，態度惡撚劣到好似俾人鳩拍面咁，又成日兜路，依家洗撚搭你呀？擺駛吖笨 唔屌鳩你地的士佬老母仲係度牙撚擦擦，人地滾返美國，你地滾返大陸吖屌你個懵撚

收皮啦的士狗

的士佬咁搞法 咪助長更多人call Uber

今日我見唔到我奶奶最後一面
就係因為你地阻住條路

識玩一定係扮幫司機屌民建聯

Or

扮藍絲屌司機

的士慢駛我是十分支持，只不過不要把你們的行動影響別人的生活。剛剛我wts app一個朋友恭敬他妻子生了女兒，但是他給我只是一個黑暗的回復，他說他老婆今天下午一個人而且救護車未能夠準時到達接他老婆，然後traffic jam 45分鐘才到律敦治醫院。醫生告訴他們 你們女兒嚴重腦缺氧，大量腦細胞死亡，可能日後會有點問題。有點問題即係傻？我只可以打一個長途電話安慰他。希望司機放棄你的自私，有問題可否用其他方法申訴？

DC9

的士狗老婆本身就係莞式先收百五，你咁似係祝福佢地播

建制派呢，幾時為我地出聲

星期六日夜晚尖沙咀中環搭的士要揀客，呢度唔去嗰到唔去， 正仆街

咁鐘意拒載, 抵死

可唔可以申請緊急禁制令禁止的士司機佔領中環?

你都on撚9，你估4圍有單車徑？你係行人路踩車分分鐘比人屌到屎忽開花

咪你老母

( Show Blocked User - 紅屎忽肥雞 )
唔通你就係傳說中嘅強姦犯

On撚9傻仔，又blocked又要覆

多謝DC9
搞得成嘅話，聽日中環以外全港交通暢順好多

你認你係屎忽鬼
引用評論唔得咩
我有話block咗你咩

咪咪咪支那5p仔

打J FUCK上腦，語無論次

一早應該開放更多operator license
令香港要搭的士唔係淨係得紅綠的可以選擇
政府唔做野 令的士一直有得用uber無監管呢個理由
Uber係香港無監管係事實 阿豬阿狗都做得 就一直俾的士狗追住呢點咬

咁快扮失憶，洗唔洗quote埋比你，d支那仔真係少鳩氣

唔QUOTE 嗰個正契弟

Uber 就係靠無監管維生 .. 一監管就唔洗諗住有大錢賺 (保險, 人工 D 貪念即刻追上)
佢家下係單靠出過平台 (App) , 其他司機自己頂先賺到 (車, 保養, 保險).

開放市場任大家投的士營運權, 自然會 KO 班牌主.
同比政府搶返個出車主導權, 唔係比 Uber 任上
(其實 Uber 司機都係慘, 佢無限司機貨源就好似七仔咁)

好多人將呢 D 野歸咎落的士狗, 唔諗下搞呢 D 野其實就係班牌主同車主.
你租得的士就係諗住開車賺錢理得你政治咩.

班有錢帝制派不停借 "的士" 呢個名搞風搞雨, 但係 D 箭就班司機食晒.

的士狗慢駛
咁平時搭的士返工果d人
咪要call Uber囉?

吹一萬人出黎撐uber點睇?

人唔笑

係都要我quote, 自己搵下啦殘廢仔

的士牌價由15年高位723萬，跌到今年613萬

08年357萬

所以話快D一國一制仲好, 同呢班撚樣攬炒, 睇你班撚樣的士狗到時點反抗

今晚做uber賀一賀佢先

屌 試過坐過一架的士
逆線行車、轉灣都響哂軚、cut線唔打燈
痴撚線

虧你就虧喇，打少啲J
Quote 完等於無Quote，斬咗對手佢喇
契弟

唔知到時滴滴打車入香港市場佢地點呢
：滾回中國！

今日搭的士個的士佬表示唔支持：阻人搵食，呢班人都on撚9既

班的士狗唔撚係佔中嗰時收錢做嘢政苦真係撚睬9你班傻閪

其實。。話UBER 搶左佢地生意果班廢老有無睇清楚其實佢地先係俾人欺壓果班？
uber 簡接幫緊佢地，如果少左人租車主D 的士，車主自然要減租搵人揸。。咁班廢老司機成本咪降低(？)

定係我太單純？

有名你叫廢老

同開鋪一樣
淨係識講生意少人工貴來料貴
永遠都唔屌租貴